請廣給身邊激進親政府分子！！用藍絲語言去解釋社會亂象

用藍絲語言去解釋:

你政府修例還修例，唔好影響到市民嘛

你咁唔想呢到比人搞亂咪去移民囉，返去大陸做二等公民囉

班警察收錢出黎搞亂香港

你班警察好地地又點會比人打，你唔好搞啲示威者咪冇事。

一步一步黎啦 你要比d時間示威者

英國就好似你既父母一樣 你點可以反父母呢？

行得正企得正，警察怕咩俾獨立委員會查？

我唔贊成暴力 所以警察應該以和平理性方式表達清場既訴求

你班警察唔郁手又點會比人用火燒吖

法治嘅野我唔識，唔好同我講法治

你班警察搞到香港笠笠亂

我本身都唔支持班暴徒架，但你睇下d警察開晒槍射人，成班黑警抵你地比人扑死

咁實有啲高官係收左共產黨錢去攪呢攪路架啦，無利益點會帶頭去做

你估班差佬真係為香港好呀？ 佢地全部都收左錢架

示威者已經讓步 政府仲係到得寸進尺

美國政府咁強大 有咩唔好啊？

肯定係警察撩人 人地先掟野啦！

先唔好講掟磚啱定係啱，示威者要掟既，就一定會掟，如果示威者下下見你政府譴責就唔掟，咁樣點示威啊

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課